唔想搭黨鐵但又唔識點搵巴士小巴？入黎問啦！

如果大家想罷搭黨鐵又唔知可以搭咩車
係到留低
我盡量答
其他手足識既都可以幫手答

「緊急」要草船借箭啊！！！

長沙灣海盈邨，0715之前要去到南區華富邨
唔好同我講搭的士